（1分鐘詳細操作）HK33HKD(+145）21-9-2020

今日主要趨勢向落，唔使買上（揸）已經諗少好多嘢好多嘢。
T1前面急上支持阻力位品明顯，等多個回調先做。
T2到左黃金分割，沽
T3正常操作

詳細操作youtube :